覺唔覺美國總統應該由連登仔委任，美國人唔配有民主選總統

衲dee做最好

如果由連登仔做
即刻就WW3